有冇相影得完美過呢幅

千年難得一遇嘅攝影師